油塘好多人嗌同回應！

好感動原來油麗邨都幾多熱心人，其他屋苑唔知啦
樓上有個男仔係度嗌，ip都唔洗check

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

btw我嗌到呀媽入房問我咩聲咁大聲點解決呢個問題

叫伯母一齊嗌

叫老豆同佢入房執番劑鬥大聲

香港電影欠香港人一場革命

好感動...

油塘 唔係深藍陣地

油塘，加油💪🏻

幫朋友問
有冇油塘華塘樓下黑衫廢老打18歲學生片段
晚上9:19左右，當時好多人有拍片